係公司地位低成個打雜咁，係咪應該睇開少少

人工2萬幾，但做d野就好似oa 咁，幫手叫外賣都要做， 覺得自己好低微 需然我知做打雜逗廿幾k算係咁，但有時真係諗自己係度做乜鳩
一個譚仔阿姐都可能有貢獻過我

你唔做我做

辭職啦畀我做

點解 連登呢排咁多人刷存在感？ 真係笑而不語

唔想撈咪唔撈

有時返工都想有d充實感
可以有人比我點下

廿幾k唔洗做仲想點

就係做埋D低下野,係公司地位好低
其他人高級過我
結果我要做埋外賣仔

做政府點算 我見過每個月10雞都要做保安

樓主你未來十年都會一樣係咁，只會原地踏步，人生最年輕後生最拼勁既時候都奉獻左比呢間公司

有時真係唔係人工問題,

樓主一比人炒就無人請

係公司入面對比你既同期同年齡階層，你就會覺得自己好撚廢，人地唔會幫你，只會背後陰笑你，想你一世都係做呢個打雜位，因為有你存在先可以墊佢地底，佢哋繼續向上爬，你？留回原地！樓主，早日搵新環境吧

其實點解做外賣唔係個個同事輪住做？要做死一個？好唔公平囉！除非樓主係新仔！或者你最低人工，人地唔敢會比高級野你做！

新仔

新仔好正常，必經之路
除非再黎多一個新仔取代你！

返工為錢姐 又唔係要你扮狗而且你自己有無能力搵過份先？

辭職
垃圾公司

無錯
行行企企又到月尾

我多過你，不過又係打雜，裸辭左，搵緊工。

做打雜都有20幾k
我以前做Officer，下面有都係得13k

樓主賤骨頭犯賤，去做掃街啦好有貢獻